[I/A] 超級流暢 絕對唔lag 既 技術型籃球 3on3 手機Game - 街球對決

由 ORZ Union 和臺灣遊戲綠洲聯合發行的《街球對決》，官方今（21）日完整釋出遊戲特色玩法介紹，希望能幫助玩家在《街球對決》裡輕鬆上分，奪得「傳奇」徽章，享受在球場上碾壓眾人的快感。

超優競技體驗，專屬機制邀你挑戰

在《街球對決》的遊戲世界裡，屬性、技能等數值帶給角色和比賽的影響可以說十分微弱，基本僅用來展現球員和職業的差異。要想贏得比賽，關鍵還是得熟悉每個球員的操作技巧和手感，並主動在比賽中和隊友溝通戰術，展開默契配合。

而這種偏重技術與合作的競技特色，主要源於《街球對決》的專屬判定機制 —— 以角色執行動作的每一幀姿態进行結果判定。這一判定機制不僅更接近玩家的直覺，能夠帶來無比擬真的打球體驗，同時也讓不同角色的操作手感有所區別。以中鋒「家豪」為例，他的起跳速度相對較慢，但憑藉傲視當前所有中鋒的身高，他可以提前起跳，搶高位籃板，成為制霸籃下的關鍵角色！

多種玩法模式，傳奇徽章等你爭奪

圍繞經典 3V3 鬥牛，《街球對決》設立了街頭生涯模式、訓練模式、約戰模式、競技賽和天梯賽等多種玩法。其中，街頭生涯模式和訓練模式是 AI 機制，你可以利用這兩個模式了解球員的技能，熟悉操作，也可以通過競技賽和約戰模式「以球會友」。

但如果想與高手對戰，升段展示戰鬥力，天梯賽才是你的不二選擇。在天梯賽模式裡，每個自然月為一個賽季，每個賽季都會更新排行榜，最高段位為「傳奇」。玩家在衝段過程中，不單可以獲得豐富的個人獎勵，當賽季結束時，玩家還能獲得當前賽季的限定獎勵！

當然，能否贏球，除了靠自己的實力以外，還得看隊友是否給力。一般而言，創建或加入遊戲內俱樂部，成立固定球隊，又或者拉上好友組局雙排，都比單排更容易上分。

美式街頭風，個性穿搭秀翻全场

從今天開始，做這個籃球場上最酷、最靚的崽！嘻哈、復古、校園、運動、混搭…… 所有你能想到的風格，《街球對決》都將為你呈現。遊戲設有超過 22 個首發球員，每個球員平均 3 款外觀，每個賽季還會推出新球員及新外觀，讓你能夠用最炫酷的形象稱霸籃球場！

官網:
巴哈:
---------------------------我是分隔線------------------------------
「絕非廣告文」
唔覺意見到隻Game，down左黎玩左陣
發現係前所未有咁順，唔會lag 既籃球game
有20幾個角色可以用，都係分C / PF / SF / SG / PG 隻隻都有唔同能力高既地方，相對地都好平衡無話邊一隻特別屈
一開始玩完教學會送三隻比你用，課幾蚊可以拎多隻強力SG (佢寫三分S)
隻game標榜 係著重 技術性 > 課金
我打左廿場左右都覺得技術 / 意識 > 課金 (當然課得多一定有少少優勢，但主要課金都係用黎買角色/抽獎)

同埋好似CR咁有個寶箱系統，打完一場會比個箱你，入面有石 / 其他升技材料

又有得打RANK (由於唔lag既關係，打得好爽)

利申岩岩新手玩，所以好廢

同埋3on3 組合自由配搭，唔一定玩一底兩面，可能兩底一面 / 直情三個面都有機會贏
岩岩SF + PG + SG 險勝 另一隊既 C + SF + SG

記住10LV之後可以入俱樂部 同埋 入邀請碼
左上 既邀請，係 「簽到」隔離-> 填寫邀請碼:

我邀請碼:264409
如果無其他人入既話可以入我果個

呢款籃球game 無限重覆又重覆 吸一排金又無人玩 排親都係電腦 跟住摺左又重覆開

但呢隻唔LAG

真係好玩嫁

push

個畫面同玩法同之前隻streetball一鳩樣

收皮啦 過多一個月你仲玩緊再同我講啦
都話玩玩下個排位只會排到電腦 同電腦打排位 笑撚死

真

居然冇download link提供
講笑 我認我懶

可能係真既，我都唔知咁順既原因係咪因為我打電腦
但有時D人會繼續組隊，有時會打完一場散，無乜pattern